不要說政府廢，係擺明靠害

正常經歷過沙士，如果夠果斷，一早就會叫人唔好去中國過年，自然就唔會有幾十萬人咁多要返香港。

好啦而家關口唔封，物資買唔到，以香港政府以往咁有效率又大把錢，點會少少都做唔到？會唔會樣樣嘢都做錯？一係真心廢，一係存心靠害，好啦當你堅廢，鬧咗兩個禮拜，仲未學精？

既然有心靠害，咁就唔係廢咁簡單，一句到尾：
黑心庸官，害死港人

日本搞撤僑引咗病人返嚟，慚愧到自殺
柒娥要死幾多次先夠